[tg谷] 鍾意Every Little Thing/持田香織/伊藤一朗嘅人入

幫friend出post
佢開咗個Telegram group主要for鍾意Every Little Thing/持田香織/伊藤一朗嘅人吹水圍爐
内容主要係ELT相關 但你唔一定要死忠 有興趣/想聽下就得 鍾意其他Jpop都可以照share
link如下

自推

jeng shit!!但我未有多餘既tg account入